可唔可以唔好再引用黃背心？

見到每個Post都總有班人Post乜鳩黃背心學到的八件事，叫人咪撚佔。
人地黃背心幾千至幾萬人可以癱瘓成個巴黎運作，凱旋門都爛埋，你地唔撚提？
大家目標一致各有各做，你班撚樣係都要講到好似人地累撚到你地咁？

香港二百萬零一人除咗迫到林鄭文字道歉仲有乜成果，仲好意思走去丁自己贏緊5:0？
宜家我地面對緊係一個厚面皮到可以話103萬人上街都只係「香港經常發生的事」嘅無賴政府，同人地民主國家尊重民意嘅政府根本完全唔同，黃背心/太陽花/茉莉花只可以作參考但絕對唔係真理。
香港人幾時先學識唔好霸住個道德高地，真真正正去支持下每一個同路人？

D人唔貼又點參考 引人思考

無割 但應該要判斷 幾時該做 幾時唔該停手

各有各做 然後琴晚個巴打俾人打到仆街

樓主新用戶

新你老母，十幾年前開始上舊登又要同你交代
唔歡迎新人加入撚有二百萬零一人，唔啱聽就新用戶，返鄰國啦屌你老母。

建設性提議請出招，有位手足比人炒撚左了

認同要判斷幾時該做&幾時停手，但唔希望有人覺得黃背心係定律，唔跟就係鬼，開呢個Post係真心唔希望香港又行返條舊路，分化割蓆一次都嫌多，唔團結好快又俾人溫水煮蛙

曹操

真正問題在於政制問題, 人地法國係民選政府, 自然對人民要負責

我地個濕鳩政府跟本唔係對人民負責, 對中央, 對班特首選委權貴負責, 完全可以無視平民